外國人以為香港係西柏林

其實香港係東德最大集中營

民主體制一定係慢
但係香港人又識屌人點解唔快啲罷工

想要快但香港人又唔要利用權威人士帶領

1934年柏林
香港人係猶太人

係納粹集中營

今次美國議員已經出左聲
求大家幫幫手

Twitter 今朝 英美戰線 (跪求大家幫推）